timelapse問題

Mac有咩software整到4k timelapse
唔太貴既話要比錢都可以 最緊要易用

LRtimelapse + Lightroom 是常識